［AN/IOS唔知有冇］冠軍訓練家 - 寵物小精靈RPG GAME

雖然係老翻但真心幾好玩
一齊玩S48
An喺play store仲要上埋架有得課金

不了

推

遊戲畫面

推到有人玩

一開game
load左張遊戲畫面圖 就冇反應卡住左

我冇事喎
次次都入到

隻game大陸嫁？

唔知大陸定台灣
不過繁體字

有人玩未

掛著pokemon個旗號賣狗肉都無人玩就知有幾垃圾

我反而覺得ok